[N仔] 司法機構事務助理 vs 老移登記主任

人工：
-J仔 $14780
-老移 $16400

大假：
-J仔14日
-老移 好似7日 合約完計返錢

工作時間：
-J仔 ？
-老移 5days 返星期一至六 輪班輪休

有無ching做過J仔？

ching做過？？ JA & RO

報咗後者，過幾日in

jas 返office hour

兩份都係aco合約版
接受到返shift, 3年內會轉工就 cro
jas 要睇派去邊, 有機會係大伏

話時話有冇人解釋到點解cro一年加2次人工?

Jas洗唔洗返星期六？
人工差千六蚊, 一年兩皮野
但cro無假期,請假又難，如果想旅行or見工 麻煩d

cro要企&輪班 而且大假少

會否打算考埋IA? 見有d Fd話做哩份邊做邊考ia

jas多數返1-5, 應該加咗人工, 4.x%

cro請假係難, 因為第一年係no paid, 要見工調更會易啲
旅行? 拎到大假先諗啦
好處係工作即日清, 唔駛帶到第二日

我會等io

唉 早排in完jas, 擔心
cro 11月in

做得N年應該都係想做公務員嫁喇, 就咁睇 work life balance & 考公務員好似jas好d, 加左人工嘅jas 一年人工相差大概1皮2
失業4個月

唉 我武又唔得 文又唔得

N仔*

絲打我係咪之前係ACO post見過你？

我都係失左業四個月...近排狂in N仔工

今屆aco收左皮 唉 N年都好多人爭 位又少

如果in完有offer大約幾耐會收到通知？

一年加2次人工係唔係COLA 同埋普通增薪

司法 2個月
登記 6~8星期

司法我都in左
你點

過左半個月 擔心 唉

你果陣全英定中？
我咩都無準備直接去in當吹水

英+中 一開始主席用英文問幾題，其餘用中文

中間係咪靚ol
左邊成日西我臉

好似係後生幾靚 知唔知哩個post請多唔多人？

巴打咩學歷
我驚我唔夠

top-up degree 半工讀 剛讀完，不過工作經驗好散

有offer未
就四星期

未, 佢o個時有無講幾時返？

係打電話定電郵通知？

話會出信

真係頂，in左5份N仔，無一份有消息，係連offer都未出過，但又好想做N仔做踏腳，激鬼死

唉 失業中

唉

BTW，收到份勁唔想做嘅offer，要日曬雨淋，日日走黎走去仲要俾人鬧，但又一直無工開，唯有應承左先，希望其他post快啲有消息啦

N仔黎？

係N仔，
但好想做文職N仔，將來考其他政府工都易吹啲

唉 宜家皮幾野嘅文職N仔都咁多大學畢業爭

依家香港搵食真係好艱難，競爭大到嚇死人，依家N仔工隨手都搵到個學士甚至碩士 ，講緊萬幾蚊咋

上星期收到司法reject email
八大sec

岩岩都收到司法reject

登記主任有

好似開得相對上少位（jas)

我收到waiting list....

登記主任未出offer，好似

面試你點講都有waiting
中五學歷我估唔到都reject

waiting list...灰

知唔知司法 & 登記分別請幾多人？？

請問in果陣問你d咩

請問你in果陣問乜 你點答法?

可唔可以問下JAS點解可能係大伏？
因為waiting緊，打左黎話過幾日再搵我(直接搵我唔好咩)

我都waiting緊
不過無收過電話

所有counter位都係閪工
back office或者好少少, 遇著腦細冇嘢俾你做可以食飯瞓覺等收工, 當然亦有腦細會chur盡

你咁講法 入境登記主任一定係閪位啦 一定要坐counter

考移in完成個月都無消息

聽落似伏多喎
我個FD話JAS要電郵簽約，即刻回覆，但成個月後先有得番，要咁留人嘅咩，好伏喎，拖住哂，有其他offer咪要唔到.....
(雖然我份N仔，淨係簽約都拖左半個月，但起碼係實體約)

可以咁講
老移會轉位，面對所有市民，大多數只為做證，唔會見多過2次
法庭呢，有啲煩膠可以日日嚟煩住晒

不過今時今日做公職對市民都係冇so㗎啦

未返有offer, 照聯絡佢地放人, 一般都唔會強留

幫你推下
第一份之前叫我去見但我冇去 第二份就見過被reject

第一份我已經收左皮. email regret
第二份等緊

即係只要簽其他N仔工，嗰邊會聯絡JAS放人？
但想問份約會點？雖然JAS未番工，但畢竟已經簽左名，怕有後遺。

感謝

司法已經叫左你簽約？我收左waiting email之後無消息

自己同司法機構講啊
下家唔會知你有冇簽約，更唔會幫你出面

我太天真，明白哂

想問多樣野，請問多唔多星期六要番工的？我見佢話一至六都有機會要番。

謝謝

行5 day多, 返星期六嘅機會唔係個個有

司法機構有人收offer未?

剛收到offer 有冇人知公務員加薪後合約工會唔會跟住加 19年7月出post個陣係14780 而家會唔會變左15560？

我都今日收左
識fd入面做 人工已經加左 應該同aco一樣

希望做到同事

但聽人講過入職時係跟出post個人工

無可能
公務員位waiting list 分分鐘等年幾兩年先入職
咁direct offer同waiting list咪變左同工不同酬？

公務員待遇不嬲都好好多 可惜哩個post係合約制

呢份工即係aco既n仔版
做住考aco啦